袋鼠 deliveroo 末日？三罷報警拉樓下罷工員工後 繼黃店全部割席 內部種族歧視南亞員工對話流出

比黃店app和你pay踢出應用名單同呼籲轉用其他app

一眾黃店割席停用

公司內部對話流出
由頭到尾都無諗住傾 重話要mark低哂罷工既人
之後種族歧視笑鳩南亞人

袋鼠間公司係咪戇鳩
今日三罷報警拉自己樓下罷工員工
公關自殺

依架見個個del app 黃店割席群情洶湧
扮哂蟹話無報過警喎

水門有用嘅咩？我深水埗都ssearch唔到

最底個msg 啲英文都一pat shit咁
仲有膽笑鳩人地？
Article 都未識用讀翻小學啦
外國回流？入面MK我就見得多啦
同佢地一幢building 成班嘈撚住哂其他層啲公司

推到撤出香港

之前中過伏 無用好耐
七點叫 十點先黎 餓撚死

執柒啦

Del app 前評分加評論

Deliveroo, Dëu lai lou mou
留名等改logo

foodpanda唔係都唔叫得？又係壓榨員工？無更新了

全部都係咁垃圾

deliverblue
deliverblue
deliverblue
deliverblue
deliverblue
deliverblue

咁uber eat呢

都係垃圾

和你eat叫人刪袋鼠用熊貓係咩玩法

袋鼠上個月用第一次已blacklist
D冷氣客服根本撚鳩我

其實而家好多區都有黃店外賣圈
大家可以一齊轉用

開名

嗚無沙田呀

熊貓後面嗰間咩黎

唔知喎

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

有delivermun 可以上佢地facebook睇睇
石門黃店外賣圈

推 垃圾公司快啲執柒左佢

種族歧視

其實呢d外賣app都係靠壓榨員工賺錢，不過係袋鼠賤到報狗

ubereat或成最大贏家

屯門人可以支持MaMaEat

由黃店及台灣手足合作的外賣平台
Facebook

夏天外賣雪糕都唔溶

黃店外賣參考call4van FB, 用得開心，食得放心

身邊朋友即刻del app
我自己就一向無用開

事實證明pr好重要

Panda 咁恐怖，得番uber 同 lingduck

呢間唔係深水埗嗰間

有沙田柚外送啊

veli happy係笑佢地口音?
歧視南亞人?

上環

推到上英國總部有冇用
種族歧視佢地一定唔會忍

唔記得左利申 馬鞍山

收皮啦 Deliveroo

要放上Twitter

send畀Philip khan？

push

p

好撚仆街

推到上總部
種族歧視係歐洲係好嚴重

zeek

app已鏟

熊貓袋鼠輪流自爆
Uber或成最大贏家

正式宣布 Deliveroo 必須退出香港市場
正式宣布 Deliveroo 必須退出香港市場
正式宣布 Deliveroo 必須退出香港市場
正式宣布 Deliveroo 必須退出香港市場正式宣布 Deliveroo 必須退出香港市場

Push

panda好彩無人罷工啫有罷分分鐘一樣係報警

又一個apps自殺啦

直接幫黑狗走粉食大茶飯啦，使撚送飯咩

唔係罷工問題係剷上佢office
你唔開工一定有人攞更除非你攞左唔開工，但會都仲可以加更俾人接

都係啦
如果閪熊面對同一樣嘢
可能都係報警

咁大間公司，咁就玩撚猿
你話賣必需品無可取代就可以咁囂張啫
區區一個外賣app要用第二間有幾難
bye

要用都用番黃色外賣圈啦

推樓主pin this

心水清

正
係咪得星期六日可以叫？

正評係比最尾果個抬棺圖

有個朋友做緊CS 佢話真係唔係佢地報狗 係餐廳報
不過佢都話office好多離地abc 話分分鐘佢地唔知點解要抵制佢地咁話

我依個大愛撚最憎歧視
推多幾嘢

推

Deli no more!!!!!

已del

7到

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

推舊post

#deleteroo @deliveroo 户户送
開波未

抵制 Deliveroo #deleteroo @Deliveroo 户户送

App已del

閪熊幾時攬炒埋

呢d垃圾公司不如摺撚左去啦
外賣生意賺又賺得少
又要請back office
前線又當狗咁撚

因為工作原因同佢地office嘅人交流過
好多外國回流但又唔識做嘢

幫手推

抵制最後班外賣仔一樣冇工開 攬炒

食屎啦 黑店藍app deliveroo

要叫外賣梗係叫維尼喇

唔知call4van可唔可以取代佢

袋鼠藍
熊貓兵就加料

晒氣啦
你俾少兩蚊外賣師都發爛渣

之前啲post有人話罷工冇用
得加料掟餐先係核武
點知罷左一日，袋即刻收皮

有500萬人撐，驚閪咩

裝修私了

自爆春袋

之前試過搵cs，條友叫我講英文
會唔會係唔識中文呀大大間公司係香港
得執啦仆街

deleteveroo

最後傾到乜出嚟？

Zeek = 順豐，主力做麥麥送

垃圾黎
啲濕鳩CS有冇20k？
死廢物

有乜嘢好笑 覺得自己坐office高尚啲？

CS都係南亞人做咩家下？
第一次見CS惡過啲客
其他公司咁撚樣一早俾人兜撚左

Deliveroo 好撚嘢
早幾日呢度都仲係多數人屌尻外賣仔
好報唔報走去報狗
而家冚世界清一色屌柒間公司

睇黎唔止我唔識

入app store 1星

Pin this

廣告：
舊圖重用
多啲支持本土外賣圈

對於好人/同路人黎講，唔係
對於藍屍黎講係，高尚過藍屍

咩係OMDNR case？

貧民線下

deleteroo剩下幾個員工

青衣無

啱啱Delete

真係好賤

啱啱lunch見到好多袋鼠

袋鼠調整價錢左？

炒左車

今晚有著落

報警告員工罷工？
痴鳩線

app已del.

申：之前成日order

喂fyi deliveroo唔係因為三罷而報狗，係因為啲人不滿人工調整而罷工，唔好拉埋兩樣野黎講

Pish

最近袋袋靜左